前線手足係咪少咗即場小組討論傾行動？

手足被捉一個就少一個...

記唔記得6月26日包圍律政中心，手足開小組討論，最後安全遊行去蘭桂芳
7月1日攻立法會，都係即場討論決定攻入立法會
自從8月開始有黑警玩臥底之後，有鬼喺討論帶風向，前線手足係咪開始少咗即場小組討論做啲乜？

Anyway，大家一定要時時刻刻諗清楚行動目的，多一秒唔知做乜好就會行行企企，就會多一秒危險

有巴打3個月前好有心咁寫咗檢討post，係時候重溫一下：

首要目標︰先訂立行動目的
今日出黎係正面衝擊 / 遊擊 / 和平散

今晚太子班狗一定會再玩快速包抄戰術，各位小心

Push

佢地有tg係到講咪比狗知

現場呀，唔係連登唔係TG

無啦，咁多鬼...

好多時係依家冇時間去討論

其實重點係咪撚狗？最緊要散可以安全咁散咪得羅？

10月1日行過某區，好多人可以行行企企喺大後方，全部full gear

咁依家問題係好多手足被人捉咗，game over

偽勇武喺後排帶實個60926唔知做咩